青衣有兩條女叫停人請食飯

今日21:15，有兩個女仔係青衣城外面（青敬路）靠停車場兩個馬路位，聖保祿村對開 ， 叫停我

然後其中一個走過黎用普通話叫我請食飯（由於普通話能力有限，只記得幾個要點）

佢話：不要介意，我是大陸人...來香港旅遊...我朋友（好似話冇錢）...想你請我們食飯
講到呢到我擰頭就走左

1. 問都冇問我識唔識普通話，就一輪嘴講野，我似背書咁
2. 我一個人行路，見到我就眼神閃縮咁走過黎問野
3. 果個位係比較暗，而且人流少
4. Sor 冇圖

睇各位勇士賽後檢討

整鬼人節目

你話你係警察 話佢地詐騙要拉佢地

我都係觀塘遇過
係咪一個矮肥一個高瘦?

索唔索，索嘅可以借啲意抽下水

一聽大陸人就好撚介意啦

圖呢

帶佢去稻香食二手飯

靚唔靚先 靚咪當揾ptgf陪你食飯
仲不另收費 淨係請食飯已經得

類似， 肥又唔係真好肥，高又唔係咁高

我係紅磡碼頭等人都遇過,
仲要係一個呀姨
普通話 : 唉 靚仔可以請我吃點東西嗎?
我 : 唔撚得呀

點解啲呀蟬會覺得有人請佢地食飯

對比啫 瘦ge高過肥ge咁囉
我記得係1月中左右係觀塘見到
之後連登都間唔中有d講遇到兩個女仔請食飯ge post
點解佢地可以生存咁耐

影相先嘛

冒警犯法

琴晚大概六點青衣運動場出面見到 話咩第一次黎香港旅遊 樣樣衰衰咁

之前係荃灣見過一男一女叫我請食飯, 即刻擰轉面走

牛頭角站撞過，著得好光鮮咁
我聽佢廢噏左一輪蝗語，之後就頭也不回咁走左

前晚930左右旺角都有出現請食飯2人組

有晚係仁濟醫院門口俾條女嗌停
後生女幾靚
佢話：聽得懂我說話嗎？（支那話）
我答佢：不懂（支那話）
佢走左

之前係灣仔都試過俾個大陸婆截住話請食飯
On9 著得咁光鮮仲要人請，擺明搵人笨

請個位真係要驗下個腦

可以試下食到差唔多借尿循走人，搵間連鎖既

係IFC遇過

基本上，任何操重北方口音普通話既人係街走黎問我野
我都會無視直行直過

去耶穌基督後期聖徒教會搵基督徒幫幫手